「求教」準備買求婚戒指

想買下5-6萬買到咩質素既鑽戒，之前條女話鐘意i primo ，想問我既budget買唔買到好少少既，同埋呢間質素如何

iprimo就梗係好啦
但同樣價錢，樓上舖/上網買可以再大粒啲咁解

留名

如果唔係為牌子，可以睇睇樓上鋪，i primo都賣得幾貴下

樓上鋪有冇信譽好架，一d都唔識

之前幫襯有間買過都好靚
可以留telegram介紹個比你
其實最緊要睇多幾間
格下價咁囉
祝你求婚順利啊

樓上舖我就唔識啦
我都係上網買
不過建議巴打做下功課先好買
而且條女話鐘意iprimo
你諗清楚係咪真係樓上舖/上網買
廢事第日佢唔開心

樓上鋪要預約
成日覺得約左唔買好尷尬

中環樓上工場 自己決定戒指款式
格過價平周生生嗰啲兩成至三成

True
條女都講到明 唔好搵呢啲嚟博

實會有巴打入嚟r生意
同樓上舖一樣
點都平過ipromo
Ipromo樣樣都貴一倍on撚9

咁周生x，周大x呢？

留名
size 點搞

留名學野

iprimo買，出面粒石可以大一陪都唔止
利申果時急需買左先知

前排成功咗，樓上舖高質

Iprimo 得個名。
5~6萬可買1卡

大拿拿幾皮野， 梗係睇多啲先買啦

我都鍾意I primo
所以婚戒（對戒）就買左佢
求婚戒揀第二間啦

有冇名or address

手指size ?

去幾間樓上睇石，睇岩問佢折實價再諗諗，大約可以再俾9-95折，睇多幾間
石除左要1卡，然後睇成色，切割面，雜質，螢光
色要DEF，切割要3E，少雜質（最好肉眼睇唔到），冇螢光，形狀（基本鑽戒都一樣可以唔洗理）
上年年頭買，D色，3E，雜質vs1，冇瑩光，價錢4萬中，行左好幾間鋪，你有心預行兩日，無心求期買

買大少少，每間鋪都有一次改size機會，求婚戴得入就得

買牌子野預左貴 細鋪樓上鋪平好多

iprimo 除貴真係唔知點做生意 但見到有人買

有牌子搵笨架
去樓上鋪買啦

估唔到仲有人會開post問 search戒指都大把post講啦

拿
巴打我就提下你啦
女女都講到明要iprimo
你買左第二啲貪平
係咪想收到一個「no」

我條女都係，又係要Tiffany

介唔介意tg

求教

Thx 巴打

都唔會既
你可以whatsapp睇左款報左價
岩洗先再約出黎睇

一係搵返 d 咁上下 grading ，樓上叫人上樓上鋪搵條女收到真係背脊骨落。

粒石樓上鋪買, 個托I-primo

可以咁買? 咁去邊度鑲? i-primo 肯同你鑲?

我女友又係要i-primo有粒細粉紅石個款, 個design 又真係幾靚

你打去iprimo 問下

我係whiteflash 買...80 份 未計托...24k 左右...

色唔洗靚...最緊要冇屎

睇過巴打意見依家搜集資料中，去左i primo睇過細細粒50份都3萬幾

呢間就睇post話信得過既

買I-primo啦
唔爭在o個少少

我上年7月樓上買，1卡 D色 3EX VS2連介子托$71200

Blue Nile 係信得過

但你要知佢鐘意咩款
你相嗰隻又oval又有碎鑽圍住
唔係個個都鐘意㗎

我知，我想問下咁既配搭價錢算唔算ok?

Blue Nile 價錢實唔會貴
但係睇你會唔會話一定要睇實物
睇實物先睇到閃唔閃

巴打留tg 我介紹你
上年買 service超好 專人陪你揀石

咁平？有冇GIA cert睇下

我一月求婚，未婚妻向來唔鐘意大牌子
覺得無個性，所以去開佢買開的樓上鋪訂

其實如果另一半都鐘意牌子，就買返牌子，唔好搏
除非另一半對呢方面無要求，或者好似我未婚妻咁鐘情樓上鋪

另外，有小小提示，唔知有無用，希望巴打成功

1. 如果想買大粒啲但筆直有限，可以唔駛選太高級別的colour, 一卡D 同E 價錢都好大分別，但如果你唔係專家或者用放大鏡睇，其實肉眼完全唔覺

2. 知道女朋友左手中指尺寸未？如果唔岩到時會好老尷

3. 其實樓上鋪只要有GIA証書都信得過，同埋會真係平好多，不過如果開到聲要牌子，就唔好搞呢啲野了

岩岩求完婚
老老實實最後佢會在意粒石多過個款
款呢 樓上鋪你想要咩款都做到比你 係要多d 時間姐

上年年頭買，D色，3E，雜質vs1，冇瑩光，價錢4萬中

一卡咁既質素咁平？真定假啊，有無gia睇

50份戒指好撚平，唔洗一萬，而家要3萬幾，咁叫少少。。。

我都係早幾日求左婚，識人買石，再出去自己搵托同鑲，洗左五萬幾，條女見到粒石成卡，不知幾開心
I-primo買對戒都還可以，買鑽戒真係同平時出名d金鋪一撚樣，呃9錢，因為對戒設計係重點，鑽戒粒石先係重點，3萬幾買到粒質素一般既90分到一卡，大體好多，50份帶出去話求婚戒指都真係俾人暗笑，因為真係好細粒，50份出去搵唔洗一萬，即係二萬幾係買個托，咁你話值唔值？二萬幾夠買對戒，證明佢粒石食水幾深

個托好多地方可以買到d名牌子既款，可以自己出去睇下

同意，post出黎個個淨係會話粒石好大好大，無人會話個款好靚，如果你條女係要面子個d，50份真係俾人笑死

Blue Nile 乜資料 點cut都有齊

巴打可唔可以搵你個fd買

我自己就係樓上鋪買既 都算識人
佢地放出黎個價都唔係真個價黎會平好多 （定可能我識人先係咁）
但係一定平過大鋪 我對比返iprimo差唔多款同grading既差成倍咁濟
而且樓上鋪一樣有gia證書 所以完全唔洗驚
我買果陣佢直頭先教左我點分d石先等我有哂慨念先由budget開始慢慢選

但對介我就選返iprimo 佢地服務真係一流既 款多又靚 因為對介要戴好耐 所以就鍾意佢售後服務好

Anyway其實囡囡鍾意你 你送果下佢都開心死嫁啦
不過我果陣無度好size 帶唔落搞到佢又喊又笑

唔可以單買托
利申 以前做過

覺得相對地求婚戒，買名牌特別唔抵

一來石細粒d，二來鑽戒重石多過款式，戒托咁幼都睇唔到個牌子名啦

同埋樓上舖，你要乜款佢都比到你，而粒石就平成萬

我覺得求婚戒唔一定要牌子，不過清你另一半已經出左聲
咁就最好跟跟好少少

可以做多少少research

祝成功

利：求婚自己決定，結婚就I-Primo

問清楚佢想要大定牌子
你話其實大家啲石來源一樣，有牌子貴一倍，啲人又唔會一睇就睇到你咩牌子
你再暗示要牌子就唯有細隻啲

另外search下啲舊post學下基本野再上blue nile睇下大約價錢，同樓上鋪差唔多價
款你開個網比佢揀好過，反正求得婚都有曬共識，都知你會求，係唔知時間地點姐

求婚戒得5,6皮budget就唔好揀有牌子啦
寧願去樓上鋪搵啲大粒少少光身少少嘅石

利申：求婚戒樓上鋪，對戒i-primo

我都睇緊
不過唔喺香港冇得睇樓上鋪
喺blueniles睇不過又唔係咁識
大概會買80份，不過唔夠一卡又好似唔係咁好

咁樓主可以買iprimo + 1卡以上架喎錢之嘛 買50份實比人屌死既

講到尾條女咩性格咩要求樓主你最清楚 平時係咪買開名牌係咪有咩港女姊妹 如果你決定去第度買記得一早洗定腦先

我早一兩年都係買80份 啱啱夠6mm直徑 都算得體
同埋我覺得D色 係勁緊要
一唔係D色 粒石又大大地嘅話 就會勁似淘寶啲膠鑽

blueniles都係咁嘅價
不過冇實物睇唔放心
F，E都係同一個color分類，但係會差好多？
sl1會唔會好雜
florescence係唔係通常揀none？
其實我乜都唔識
睇咗冇耐打算10，11求婚

發覺而家gia 證書冇咗左下張圖show有咩雜質

D E F 色無擺埋一齊比較睇落唔會好大分別，淨度要SI1 以上就夠，如果金錢有限，d錢拎去買大粒少少仲好

廢話，有錢佢就唔洗問啦，係ipromo 買一卡淨石過十萬，食水深到仆街

我上年12月買，1卡g色3ex vs2 4萬1

唔出奇，雖然界定為vs1.但係有機會有明顯花痕所以價格定得比較低

樓上鋪買兩卡唔洗最靚色唔知筆直要預幾多？

冇要求8萬 好少少最好預10~12萬

你1卡g色3ex vs2 都4萬1 啦
vs1係肉眼唔會點睇到明顯花痕架

Btw 如果佢係真，你買貴佢好多 ，不過你個個叫正常價囉

如果10萬買到2卡真係好抵, 有無咩介紹?

佢標榜佢地d石係完美8心8箭

有無岩岩求左既巴打交流下, 諗住今年求
想買粒2卡

咁你iprimo買啦，睇你都係想人同你講iprimo買都ok，等自己覺得無俾人搵笨柒

都係上樓鋪睇多幾粒，自己比較下，但2卡如果色唔靚，好礙眼，點都要預過十幾萬

唔係啊，我都係講返佢sales講既野，我梗係想喺我budget範圍內買到最好架啦

真心
求婚唔好大舖
對介先iprimo
好撚肉赤，諗住十年後出面換過粒大d既石

如果你女友唔介意無驚喜，可以同佢傾下既話，
甚至可以帶埋佢去睇樓上鋪格價睇，咁就最好，
佢話係iprimo買，應該都無買開睇開鑽石，唔知個價差咁遠

你3萬筆直，出去買粒80份90份已經好得體，一定好過iprimo，你同佢上樓上鋪，叫條友拎粒50同90比較下，佢就會明，睇完大粒，一定唔會想要粒50份

我上次幫做緊拍賣行既朋友買一卡靚色一粒都係五萬幾, 可留TG介紹

個個女人應該都鐘意大粒既，識佢果陣佢講過iprimo我記得呢個牌子，所以求婚先想了解下佢d介指

原來唔係指定一定要依個牌子，咁唔洗理佢

係日本鋪 買結婚介子 求婚介子 真心on9
料差 又貴
碎石都話用8心8箭

我最驚樓上鋪果d買到假野，所以先搵巴打介紹

搵出名個d鋪就無問題，有哂證書睇

有gia証書喺咪冇死

理論上係，粒石側邊刻左gia number
你睇一次鑽石就會發覺同其他野差好遠，應該無咁多假石
兩年前買 1.21 D 3ex none 好似83000連托

可唔可以tg埋我

我有隻50份 F color VS2 3EX Non 淨石12000 叫老公唔使買咁大粒啲錢用黎買咗樓 樓上舖同埋blue nile都係咁既價錢

我求婚戒指都係50份 無話我老公wor

睇你個人喜好囉，有d人就一定要D colour ，有d人就要vs以上，咁既價我個人就寧願買SI1 2 可以買大粒少少，因為咁細本身d花痕已經好難睇到，當然都要睇你係咩場合帶，平常打扮等等

你個粒萬二，可能iprimo已經要3 4萬

3EX八心八箭出面大把,係個戒指款特別少少

有d人無石添，所以無得講，睇餸食飯

只係同老公講大約幾多錢，唔好浮誇design咁佢就買咗返黎 佢係搵個開珠寶店既朋友買既 大舖mark up得太勁啦

巴打可否介紹鋪？

問你條女想要 i primo + 半卡 定係想要 樓上鋪+1卡 先啦

平到咁，伏味濃，見到都唔敢買

有啲SI2質素好嘅話可以媲美vs級，甚至有啲vs差起嚟同SI2差無幾。因為GIA雖然係公認嘅一個機構，但係始終評級嘅都係有好多個唔同嘅人去做，都非常主觀。
有啲vs可能真係冇乜雜質被評為vs級，但係如果佢正正中間咁啱有一粒點，用肉眼都好容易睇到出嚟。
所以唔可以一概而論，因為我果粒石其實媲美vs1嘅頭幾級，啲雜質全部都係一啲鬼鼠邊位，外行人呢個10倍放大鏡都唔會睇得係邊。所以如果佢真係拎到嗰個價都應該係行內人但係粒石都有返咁上下瑕疵

vs1 wo 唔係vs2,
我都知有D 靚既SI1 2 可以同VS有得比, 我識人揀石時, 個FD就係留左粒SI1 係靚過VS2 , 但點靚既SI2 都唔會有得同VS1 比
始終VS1 D痕同屎係 好少好少 超級唔明顯,唔會話肉眼好易睇到...
同埋寫得VS1 , 就可以呃到唔少 唔識野既人, 所以MARK個價一定會係高,
就算點差既VS1 , 都一定唔會話平到SI1 咁
可能上年佢買個段時間D石價回落左囉

唔該晒上面咁多位巴打，呢幾日都做左好多功課，亦都有巴打做呢行，俾左d報價我，我自己都搵左d鋪，我諗住上果d鋪頭睇下實物就扑鎚

呢度有幾粒我自己上網搵，巴打幫我睇睇得唔得

$57500

$56800

$57500

$53300

第一粒同尾個粒 可以考慮
其他個d好普通，又係拎vs黎打飛機

我排就最尾>第一個粒

因為最尾個粒，個measurements 係好d ，闊d睇落係會大粒d

求婚係迪菲揀石，對戒ipromo 好抵，折左7千幾仲送千幾蚊線戒

最尾果粒多feather , 冇影響嗎？

好似細石先無

影響不大，因為唔係係個頂面到，係旁邊
當然你都要睇下實物係咪好明顯，但就咁睇圖就應該唔係明顯，仲可以用個托夾個時遮少少

巴打們，想請教吓依四粒有咩睇法
今日同女友走咗2間較出名嘅樓上舖
佢地推介咗好十幾粒，我地肉眼睇完就篩選剩依幾粒；基本嘢(1ct, 3EX, None, D-G)都係果d, budget預$45000-$50000內 有更好嘅介紹不妨推介吓我 多謝各位！

$51500

$47800

$51800

$52900

Bluenile個網上唔到既？

第一粒vs2清啲，係咪閃啲？

今日去睇過實物，用鏡睇粒粒都一鳩樣咁款

1卡，D SI1 3ex none $46000有冇機做到？

SI 有
加上石價最近跌左

無

所以我揀最後個粒，個面大細係貼近1.1卡，好賺

唔會閃d，分別不大
我會揀第3粒，用托遮個邊，如果都係接受唔到
就揀最後個粒，第二粒平，係因為個面其實係細d，望落無其他一卡咁大粒